TVBS民調：柯文哲聲望跌破32趴，為六都市長最低

蔡英文總統的聲望在兩年前九合一選後，下滑到15%的歷史低點，但之後逐漸回升，在總統大選前一個月回升至41%，勝選後一個月提升至五成以上（54%），3月25日達到六成，連任就職時至61%的近期高點，但本次調查再下滑近一成至52%，與選後一個月時五成多的 滿意度相當。顯示，近期防疫、振興經濟等政策爭議，可能有所影響。

本次調查柯文哲聲望位居第十，由107年11月調查的61%，大幅下滑29個百分點，至 32%。交叉分析顯示，各年齡層對柯文哲的滿意度均呈現下滑，其中20-29歲及30-39歲下滑的幅度超過三成五，滿意度由八成左右分別降至47%及39%；40歲以上民眾不滿意柯文哲的比例達半數，60歲以上對柯文哲滿意度僅17%。

前總統馬英九聲望30%，排名第11；國民黨主席江啟臣聲望為29%，排名居末

咁低居然

應該話「竟然仲有32趴？」

反而係老野更加唔鐘意佢

呢條友係紅底的

以前佢唔係好高咩
而家發生左咩事

係囉 印象中佢唔係好高聲勢嘅咩

馬特46不滿

61趴>32趴
你話呢？

唔痴民進黨都係紅底

檳榔

侯友宜真係好癲
左中加殺哂

有名你叫4趴黨

反送中小波浪
不要故意叫武漢肺黨
不要逼我最後一天支持韓國瑜
吃香腸看電音趴
自己民調低？因為台北人在福中不知福

求求其其青青菜菜都數到幾樣出黎

侯友宜咩人來，咁勁的

奶共現左形

相反候友宜一直keep到

想知學姐仲有無做

被稱為國民黨少數正常人

學姐真係好正

2024 候友宜 keep到個勢既話

兩岸一家親

國民黨我淨係認佢 蔚萬安同徐巧芯係人類

兩岸一家親同大巨蛋兩單野已經現哂形

可惜館長仲時不時幫佢講好說話

垃圾奶共傻鳩 早啲收皮啦

投咗共

鬧翻了

佢接連大敗3次 好難東山再起

台灣中間超人

兩岸一家親仲要投共加洗網軍仲有32%
台灣啲撚樣同香港一樣都係屌唔醒
後生仔移民吧啦

就係呢個死仆街將個葉克膜引入去支那

佢個黨係咪民主屍路化緊

其實32趴已經係市長有紀錄以黎最低既支持度
佢仲有得跌 放心

English個防疫都叫唔好？話全世界最好都可以喎

呢D叫大敗

台灣嘅袁國勇

4趴都唔算大敗 唔通係小勝？

垃圾紅底仲有咁高

希人過佢放美國衛生郭長同捷克探訪團訪台 唔做驗測
膽心會做成防疫缺口

all cops are bastards
睇下佢幾時會現形

你定 佢好醒
人地問佢軍事 兩岸 香港問題 國民黨內部問題等等敏感野
佢全部避開晒
但你又唔可以鬧佢因為呢d真係唔關市長事

中共港共黑警想改變歷史，我哋要證明比全世界睇我哋冇忘記真相

「正 式 放 棄 原 則」九 月 六 日 彌 敦 道 大 遊 行 見

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

見到班狗指黑為白好氣憤但又好無力？你仲可以推下9月6日

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

但當年帶隊拉鄭南榕

好彩仲有人記得
所以我唔明點解候友宜支持度咁高
當年自由時代周刊佢帶隊拉鄭南榕最後搞到佢自焚

蔣萬安就更加唔明要點當佢係正常人。。。
祖先咁樣逼害台灣人
佢唔為蔣家做過既事道歉 最起碼承認錯誤
仲要繼續出黎選。。。
換着林鄭既後代幾十年後出黎參政仲要支持度好高你接唔接受到

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

國民黨新北市處長 下屆總統候選人

柯P奶共身份現形

依條友好精, 之前高雄補選都借d易唔幫個傻婆站台

佢係輸啊,仲要輸得難睇
但本身就係越級挑戰邊得黎大敗,
國民黨就真係輸到仆街,由有變無

鬼

選舉費都攞唔返都唔算大敗

侯友宜真心屈機

蔣

親美友人
外面白白 裏面紅紅

一奶共就收皮

奶共 現晒型

雖然係咁 但搞過好多大案 台灣人印象好深 加上舊時死左個仔 上節目講過下 台灣人好buy呢d 佢個仔死得幾慘下

公然狂讚中國，奶到咁好多人都對佢改觀啦

有乜唔明啫市政做得好咪滿意度高囉 你睇下民進黨同基進黨支持者都對佢有咁高嘅滿意度 做地方首長不嬲都唔係意識形態行先

蔣萬安點解需要為佢袓先做嘅去負責 要向台灣人道歉嘅應該係蔣中正兩父子 蔣萬安連自己太爺啊爺都未見過都要因為佢地做嘅嘢負責 咁樣連坐法同共產黨喺文革要打倒黑五類嘅子孫無分別

本身柯P上兩年經常花八成力屌綠營，但放生國民黨
已經鬼味濃郁
而年頭立委不分區選舉拎到一成票
佢認為中間路線有斬獲
就希望將個勢延續到2024
諗住繼續騎牆，就算到時吸唔到綠票
都起碼博國民黨近排弱勢及隨時泡沫化之機，吸多啲藍票
可惜香港技安法一出，更令民國上下知道中間路線行唔過
佢見中間冇得撈，真係幾次肉酸到爆咁奶
人哋泛藍反而快速整合
可以話柯P喺國際形勢大幅變動下
都無力打破台灣嘅二元格局
長遠落去都唔會見到民眾黨會有咩突破

三四年可以發生好多事嘅
不過都唔預2024柯文哲可以做到總統
2022卸任市長之後民眾黨都應該可以摺埋

柯b可憐喔

廢老衰鳩UP
台灣仔本土意識抬頭

意大利國旗

閪有咁低， 死五毛

屙p

佢肯定做唔到總統，太遲從政
但我覺得民眾黨無咁易收皮
應該長命過時代力量
時代力量今日又走一個，真係唔知幾時解散

但到選總統呢d無得避啦掛

好地地去咗做共產雞

但係我唔明
本身佢係深綠架喎